唉 點解感情而家野可以咁on9

永遠都係想追想得到 永遠都係得唔到
之後成日無諗過會鐘意既女人又會話鐘意你
最仆街既 我明明無乜feel又衰咸濕同人地上床
最on9既就係上完床又會鐘意左人地
時間耐左仲要越黎越鐘意

唉 個心好撚亂 有無巴絲傾下

毒撚搵個人訴苦都無

咁鐘意左咪得lo

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

係囉
鍾意左咪一齊
仲嘈乜春

抽唔到身 越黎越沉呀屌。。。

最煩係佢一開始係咁搵我 我無乜成日覆佢 而家過左2星期個情況開始調轉

唔係曬命 我人生淨係拍過2次拖 2次都係先有性後有愛

我唔明點解要咁囉

屌 咁我一開始唔係鐘意佢嘛 而家到肯覆我 我真係秒回佢
反而佢覆我無以前咁密

so9 sad 凍左
咁算啦 放棄

唔好秒回啦
你太得閒

唔撚係嘛 唉 諗諗都可能係

因為我記得第一次同佢搞野 無搞佢已經勁濕
之後 前2日同佢搞野 佢真係好乾 好搞好耐先有少少水

唉 我番工又無野做wor 成日等佢覆
以前佢搵我 我掛住睇片無覆佢咁密 之後我會一路睇一路覆

其實有無巴絲分享下 咁樣係咪姐係代表淡左
生理反應呃唔到人

日日傾會悶架 唔好成日傾la

沉船呀

可能 樓主鐘意傾計 另一方唔鐘意
變左 樓主好chur 就hea回

前日本身想搞佢 之後佢又話周身病 我咁咪話算囉 之後佢又搞9我 最後都係有做到
我唔知佢係想滿足我定係佢都想要